幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎？

仍然是那麼認真嗎？

我屌你啦

?

JJ狗

幾千天冇同你扑過野 好掛住你呀

無法 和你回到那種盛夏

JJ狗近況幸福嗎
每日忙碌碼
仍然是那麼柒碌嗎

佢已經有左

點解你要中出佢

牙峯 Bosco

雲加

沒有林峰的tvb